真係希望d仆街紅van快d收皮

截又唔撚停，打去留位又屌，都唔知係咪做生意